原來除咗Tommy仲有一首煲底之約

有巴打好俾心機寫咗首打氣歌，點知第朝起身就發現撞咗名

抗爭半週年版-一路剪MV一路喊～嗚嗚嗚

大大力錫版-係呀係唱俾你聽㗎，A0果位手足☺

原版lyrics video

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】